想自修DSE數學

自問係數學白痴，我有十幾年都無掂過數學,呢排想考返個DSE數學，無返夜校靠自修會唔會好難😔

加油 DSE既數學屬於基礎數學 普通人只要比心機慢慢學識所有基礎理論 之後開始操練解題技巧 大概3-4個月就可以輕鬆拎到4以上 但最緊要唔好心急 一個一個theory 理解清楚 你自然就會發現DSE既數學好容易

如果我用1年時間去操paper同係YouTube 睇片/搵補習，唔知夠唔夠時間溫😔

你依家識唔識solve linear eq,例如89x+64=689x+777,你識唔識搵x

herman yeung啦睇最拎到4

記得呀，如果太難就唔識

甘你真係要好比心機 努力慢慢追

我2018 同2020 dse math 都5**
亦有做開數學補習
自問對dse 數學都有好深認識
強烈推薦你買以下2本練習

Conquering HKDSE Exam Mathematics(Compulsory Part) Book A

Conquering HKDSE Exam Mathematics(Compulsory Part) Book B

你買左我都冇得益
只係覺得呢2本練習出得好好
每個chapter 嘅練習前都有幾頁教下呢課要做咩
題目有淺有深
又有答案詳細解釋
希望幫到你

藍絲herman

一年時間點都夠
有咩概念唔明記得問人

點解想自修?
考完之後用黎做咩?

最重要keep住每日恆常做數
同埋閒時思考下（條式計緊d咩、點解要咁計...）
加油

其他 exercise 做唔做得過？

dse 數= ce數 仲要比分勁鬆手
畫圖作答都比足分

勤力拎個4應該唔難

dse數淺到仆街喎
只係ce加深少少，polynomial,nCr nPr, locus嗰啲
a1 a2唔少都係初中程度，b part頭兩題短題目都冇咩難度，勤力少少穩4有機會5

我要買返啲書睇，乜q都唔記得曬

多謝巴打

最黑人憎係我會不停喺度鑽牛角尖諗點解條式會係咁，解唔通就會唔識做

見工用

想拎5 一年都夠哂

想做邊行？本身數學唔合格？

唔是我

咩工😂

唔合格lol ,政府話毅進等同5科合格味去讀毅進lol ，轉嗰頭政府話毅進喺唔包數學科
*我合格左我就唔會死去考返Dse啦